（玩撈同好）岩岩出黎做野想買隻撈玩下

小弟岩岩出黎做野
月入23K左右，扣左強姦金就得番22k
想入隻GTM黎玩下（新手版）
只想買行貨，唔買水貨，水貨怕有伏
想問下邊間有得做免息分期，定一炮過比好呢？
我個人覺得分期可以當儲里路係唔錯既選擇
各位親愛的師兄指教下小弟

大大力屌我啦，如果我有錯
屌醒小弟

我無老豆助攻，要食自己
佢一早走左老了，風流緊

弱智發現

師兄未指教

GTM 新野黎wo

係呀師兄
見佢入門價先63200
所以想入手玩下

有無其他師兄指導下

lm

師兄指教下

GMT定GTM呀
GTM你上淘寳買啦

我手快打錯
唔好意思師兄

我係想買

呢隻都想買 諗緊YM2定YM 定GMT

定explorer II 定explorer I好

我就新手黎，我覺得GMT好睇又好玩

錶可以點好玩法

我諗佢講緊抵屌抵戴 GMT master II咁平 粗帶花左都唔心痛

師兄知我也

見倒新手GMT想講呢隻